﻿# Troph-e_NSI

Pour utiliser le jeu pleinement: 
telechargez tous les fichier dans un même dossier 
verifier que vous avez les requirement present dans le fichier du meme nom
ouvrez le fichier main.py dans un IDE
executer le fichier
cliquez sur le bouton play
Amusez-vous ! 
Pour tuer les monstres il suffit de tapper sur votre clavier 
les mots qui leurs sont associés.
Le reste se fait automatiquement. 
